「將元朗同港島拉埋一齊講」又中！

林奠好波！比加超好波！盧偉聰好波！

真係好仆街, 外國記者叫陳智思clarify, 佢遊花園唔答

又譴責「所有」暴力行為

污蔑國徽>>>市民安全

贏國又贏！

佢個論調係
你班人唔想再有元朗事件
就唔好有示威嗰D暴力囉
暴力引起更多暴力呀
快D令社會回復平靜先會冇野架

推

警隊唔夠人好可憐啊！

食屎啦！調曬狗去打wall game走嚟怪示威者？！我住元朗好不安啊！

個個禮拜要去打示威者好辛苦啊！

警察唔L使做啊？！你地好高人工㗎！！